住彩虹邨嘅唔該入一入嚟

想知你哋點睇日日有一班後生仔女係你屋企樓下嗰個頹公園度瘋狂影相

咁南山呢